(韓綜)高等RAPPER 2討論

連登仔無人睇高等RAPPER 2
第一第二季我都有睇,今季參賽者高汁好多
HAON VINXEN 呢兩個以家韓國爆紅
你地又會撐邊個拎冠軍

真係無人睇